402680
3993
Những Câu Chuyện Cổ Tích Việt Nam Đặc Sắc là quyển chuyện rất hay. quyển sách gồm những câu chuyện cổ tích đặc sắc của Việt Nam. quyển chuyện rất có ý nghĩa, giúp cho thiếu nhi hiểu hơn về đất nước của mình.Cuốn sách này không chỉ hay về nội dung mà còn đẹp về hình thức. Mình rất thích cuốn sách này và rất hài lòng về nó, mình đọc không thể rời mắt khỏi trang giấy, quả là sự lựa chọn đúng đắn khi mua sách. Đây thực sự là cuốn sách tuyệt vời, bổ ích, không thể bỏ qua, đáng để đọc và mua.
5
1174527
2016-03-22 19:07:35
--------------------------
188652
3993
Những năm tháng tuổi thơ là những năm tháng tươi đẹp nhất trong đời mỗi người. Ở đó tâm hồn ta được nuôi dưỡng qua những câu chuyện của mẹ, của bà. Những câu chuyện cổ tích có những bà tiên, ông bụt, có cô Tấm, cháng Thạch Sanh hay Sọ Dừa,……Đối với trẻ em khi tiếp xúc với nhũng câu chuyện trên sẽ ấn tượng với những nhân vật hiền lành, bị người khác hiếp đáp nhưng cuối cùng kẻ xấu sẽ bị trừng phạt người hiền lành sẽ hạnh phúc. Những câu chuyện giản dị từ cuộc sống đời thường đi vào trong câu chuyện sẽ là những bài học bổ ích cho các bé. Không chỉ vậy đọc truyện còn giúp các bé nâng cao khả năng học chữ cái nhanh hơn, mở mang kiến thức và tư duy hơn. Đây là một sản phẩm có tính giáo dục cao.
5
519052
2015-04-25 20:14:05
--------------------------
